邊種groupmate最煩9？

1) 開會自閉唔講野
2) 牆頭草，邊面得勢撐邊面
3) 成日話'俾我講埋先得唔得'
4) deadline fighter (最後一分鐘submit)
5) 講野無重點
6) 以為自己好醒，急住7
7) ....

1-6